偷拍日本人食拉麵

唔怪得日本女人吸野咁叻

1

杜文澤去日本風涼話嗰間
認得老細個粉紅頭

你叫佢幫你吸下嘛

+1 個碗藍食拉麵

好想比佢吸下

做乜影我女友

wfy
岩岩拍

Google photo 着衣 巨乳 画像 盗撮

似支那人多過日本人

支那人同泡菜同係大啖大啖開始狗咁食
得日本人食麵係啜住咁食（火車站趕時間例外 ）